北角有三架警車好似出緊金鐘

喺馬路見到有三架開得好快趕緊向金鐘方向